柒爆的臉 柒爆的種（支國人）

周街疴個屎 仆街嘴臉常用

咩歌

劉華中國人

聽都未聽過 唔想聽

柒爆的血 是個野種

改到啱聽